燃燒吧，我們的小宇宙 3月12號演唱會討論

有無巴打睇左？覺得點？
全部round down唔錯
但tonick出到黎真係聽到炆炆地
得左好耐既直到世界盡頭直情比sell果首新歌取替左
我屌

觸執毛最正

+1

We are X Japan 笑死

tonick嗰度搶哂focus咁
唔知想點

其實全部都好正!!!
無啦啦一齊唱忍者亂太郎
仲有雞餅重新編曲既超人都好正

呢個星期六 6月17日 Part 2!!